<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Margrett45r/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Dillongn7/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/cynthiadfb/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dinobybt/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonefs/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Doreavxas/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Dinosf3/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Doylegj5/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dodiedw2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyndyfhr/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Douglassrt7/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrstalsd3/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Courtneyfgu/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Margenedfr/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/dkiznaye15/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/dssmwqutmc/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>共产党百年真相：杀人历史</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dallasxf5/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doylert7/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Colliergh8/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Edgardg8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Culverrt44/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Diegong5f/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Fernande4t2/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdredb5/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/2/14/n11045149.md#1" target="_blank">《共产主义黑皮书》：波兰救国军被粉碎</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/2/14/n11045149.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/dcbb5ad1ea37934a168afd29d68d142e-150x120.jpg" align ="left"></a>在1944年1月4日至5日的夜晚，第一批红军坦克越过了波兰和苏联在1921年确认的边界。实际上，这一边界既没得到莫斯科也没得到西方强国的承认。在卡廷大屠杀被披露以后，苏联切断了与在伦敦的波兰流亡政府之间所有的外交关系，借口是波兰人要求让红十字会进行国际调查，而碰巧德国当局也提出了一个类似的要求。波兰抵抗运动判断，随着前线不断推进，救国军（Armia Kraj.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年02月20日 11:19 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/2/14/n11044645.md#1" target="_blank">《共产主义黑皮书》：二战中大规模驱逐人口</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/2/14/n11044645.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/dcbb5ad1ea37934a168afd29d68d142e-150x120.jpg" align ="left"></a>大规模驱逐是另一种在苏联新领土上使用的策略。虽然这一策略主要包含四个独立的大规模行动，但是对家庭或小团体的驱逐早在1939年11月就开始了。所涉及的实际人数尚不清楚。这一问题也同样存在于1940年下半年从比萨拉比亚（译者注：现摩尔多瓦）和白俄罗斯东部地区驱逐出境的人数。直到最近，仅有可用的数字是1941年由波兰抵抗运动或是波兰大使馆提供和发布的。今天，NKV.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年02月17日 1:27 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/2/11/n11038216.md#1" target="_blank">《共产主义黑皮书》：卡廷屠杀及其它杀戮</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/2/11/n11038216.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/dcbb5ad1ea37934a168afd29d68d142e-150x120.jpg" align ="left"></a>苏联与德国在1939年8月29日签署了一项秘密的互不侵犯条约，把波兰划为“利益分区”。进攻波兰的命令是9月14日下达的，三天后红军就侵入波兰，打的旗号是“解放”被说成是被“波兰法西斯占领区”的“西白俄罗斯”和“西乌克兰”地区、把它们并入苏联。领土的合并快速推进着，伴随着压迫和恐吓当地人的措施。11月29日苏联最高苏维埃主席团向最新占领区的居民授予苏联国籍。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年02月14日 10:50 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/2/4/n11023887.md#1" target="_blank">《共产主义黑皮书》：苏联对波兰人的镇压</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/2/4/n11023887.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/dcbb5ad1ea37934a168afd29d68d142e-150x120.jpg" align ="left"></a>波兰是遭受苏联统治最严重的国家之一。这一境况的背景是，参与策划苏联早期恐怖活动的一个主要人物捷尔任斯基（Feliks Dzerzhinsky）是波兰人，还有很多在苏联特色恐怖组织，例如“契卡”（肃反委员会，Cheka）、国家政治保卫总局（OGPU）和内务人民委员会（NKVD）里工作的也是波兰人。有几个原因造成了波兰作为一个“敌国”的特殊地位。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年02月12日 3:43 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/29/n11010576.md#1" target="_blank">《共产主义黑皮书》：铁幕另一侧的秘密战线</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/29/n11010576.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/dcbb5ad1ea37934a168afd29d68d142e-150x120.jpg" align ="left"></a>正如皮埃尔．佩昂（Pierre Péan，译者注：法国调查记者，也是许多关于政治丑闻的书籍的作者）在《极端分子》（L' extrémiste）一书中所透露的，PFLP-EOC与瑞士纳粹银行家弗朗索瓦．哲努（Fran?ois Genoud）沆瀣一气（哲努在该书中公开承认了这一点）。这一事实，对克格勃来说显然不成问题。卡洛斯后来引人注目的恐怖活动，先后对于PFL.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年02月07日 11:16 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/25/n11002598.md#1" target="_blank">《共产主义黑皮书》：游击队与解放阵线</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/25/n11002598.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/dcbb5ad1ea37934a168afd29d68d142e-150x120.jpg" align ="left"></a>因此，“莫斯科之手”并非无所不在。但它在支持某些中东恐怖组织方面扮演了活跃的角色。苏联认为，那些巴勒斯坦组织代表了一场可与阿尔及利亚FLN相提并论的民族解放运动。从这一观点出发，苏联迅速出来支持亚西尔．阿拉法特（Yasser Arafat）的巴勒斯坦解放组织（Palestine Liberation Organization，PLO）及其主要组成部分法塔赫（.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年02月01日 10:31 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/14/n10975294.md#1" target="_blank">《共产主义黑皮书》：“莫斯科之手”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/14/n10975294.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/dcbb5ad1ea37934a168afd29d68d142e-150x120.jpg" align ="left"></a>准备武装暴动，是上世纪20年代和30年代国际共产主义运动的重心。这些暴动最终都归于失败。结果，该运动在很大程度上放弃了这种行动。40年代，这场运动反而从摆脱纳粹或日本扩张主义的战争中获利；50年代和60年代，它聚焦于非殖民化进程，创建了有组织的叛乱团体，它们慢慢转变为正规红军。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年01月29日 3:09 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/19/n10920295.md#1" target="_blank">《共产主义黑皮书》：流放与死亡</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/19/n10920295.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/dcbb5ad1ea37934a168afd29d68d142e-150x120.jpg" align ="left"></a>共和派战败后，由陶里亚蒂掌管的一个委员会于1939年3月在巴黎成立，以便选出配得上移民到“无产阶级祖国”的西班牙人。“农夫”记述了他动身前往苏联的情况。1939年5月14日，他与其他350人一起，乘坐“西伯利亚”号自勒阿弗尔启程航行。这些人中包括西班牙共产党政治局和中央委员会成员、共产党议员、第5团指挥官和约30名纵队首领。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年01月24日 7:26 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/21/n10990583.md#1" target="_blank">林辉：岳飞忠魂千古颂 中共侮辱英雄可憎</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/21/n10990583.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/01/8f4508fc2377e87aca2da32263f96acc-150x120.jpg" align ="left"></a>高中读到南宋著名民族英雄岳飞写的词作《满江红》时，心潮澎湃：“怒发冲冠，凭栏处，潇潇雨歇。抬望眼，仰天长啸，壮怀激烈。三十功名尘与土，八千里路云和月。莫等闲，白了少年头，空悲切。靖康耻，犹未雪；臣子恨，何时灭！驾长车踏破贺兰山缺，壮志饥餐胡虏肉，笑谈渴饮匈奴血。待从头，收拾旧山河，朝天阙。”这首词传递的是何等的气概！何等的志向！岳飞的忠肝义胆、壮志凌云跃然纸.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年01月21日 11:56 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/19/n10920289.md#1" target="_blank">《共产主义黑皮书》：国际纵队的结局</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/19/n10920289.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/dcbb5ad1ea37934a168afd29d68d142e-150x120.jpg" align ="left"></a>为共和派斗争事业吹响的集结号在世界各地回荡。众多的志愿者奔赴西班牙与民族主义者（译者注：即佛朗哥的国民军）进行斗争。他们加入了民兵组织或他们支持的组织所赞助的战斗组织。但国际纵队在莫斯科的鼓动下创立，组成了一支真正的共产党军队，尽管并非所有的士兵都是共产党人。前线真正的战斗人员与正式属于纵队但不在战场上或不参战的人，也应加以区分。纵队的历史不仅仅是在前线英勇.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年01月12日 11:40 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/19/n10920284.md#1" target="_blank">《共产主义黑皮书》：“审讯和处决大师”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/19/n10920284.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/dcbb5ad1ea37934a168afd29d68d142e-150x120.jpg" align ="left"></a>1937年，在西班牙，打着“情报组”名号的NKVD已成为内务部的某种附属机构。共产特工也控制了安全部门的领导权。1937年春夏，是阿尔弗雷多?赫兹局活动强度最大的时期。赫兹本人被朱利安?戈尔金称为“审讯和处决大师之一”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年01月08日 10:29 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/19/n10920276.md#1" target="_blank">《共产主义黑皮书》：西班牙化的“契卡”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/19/n10920276.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/dcbb5ad1ea37934a168afd29d68d142e-150x120.jpg" align ="left"></a>在6月16日和17日针对POUM的行动之后，对托派等所有“叛徒”的系统性搜捕就开始了。共产党人利用警方搜集的信息展开这些行动。他们设立了非法监狱，称为瑟卡（ceka），即把俄罗斯首个秘密警察机构契卡（Cheka）的名字西班牙化了。现已知晓这些地方的名字：巴塞罗那的中央瑟卡位于天使门大道（Avenida Puerta del Angel）24号；其它分支位于加.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年01月05日 11:55 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/5/n10892769.md#1" target="_blank">《共产主义黑皮书》：谎言开道 子弹穿颈</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/5/n10892769.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/dcbb5ad1ea37934a168afd29d68d142e-150x120.jpg" align ="left"></a>1936年4月被苏联释放的比利时俄裔作家维克托?塞尔日（Viktor Serge），于1937年与朱利安?戈尔金会面时，就是使用了“谎言”和“子弹射穿脖子”（bullets in the neck）的概念，向他诠释共产党政策的。西班牙共产党人面临两个严重障碍：不受共产党左右的、庞大的无政府工团主义全国劳工联盟（CNT），以及根本上反对共产党政策的POUM。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年12月31日 3:12 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/5/n10892765.md#1" target="_blank">《共产主义黑皮书》：斯大林进军西班牙</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/5/n10892765.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/dcbb5ad1ea37934a168afd29d68d142e-150x120.jpg" align ="left"></a>斯大林刚断定，西班牙为苏联提供了重要机遇，因此有必要进行干预，莫斯科便向该国派遣了一支庞大的顾问队伍及其他人员。其中最重要的是2,044名军事顾问（根据一个苏联消息来源的说法），包括后来的元帅伊万?科涅夫（Ivan Konev）和格奥尔基?朱可夫（Georgy Zhukov），以及驻马德里武官弗拉基米尔?戈列夫（Vladimir Gorev）将军。其中700.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年12月19日 12:54 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/2/16/n11049930.md#1" target="_blank">林辉：被诬施“美人计”一家七口以死抗争</a><br></h3> 1968年7月16日，许家七口人被发现死于家中。现场显示，房梁上并排悬挂着四具尸体，分别是许父许长家（57岁）、五子许连福（26岁）、四子许连祺（28岁）、四女许连荣（23岁）。此外，五女许连玲（20岁）自缢绳断，卧尸于地；许母王朝臣（57岁）和小女儿许连清（18岁）自缢后，手拉着手，被端端正正安放在炕上。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年02月17日 3:12 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/29/n11010938.md#1" target="_blank">古罗马迫害基督徒与中共迫害法轮功对比</a><br></h3>“以史为镜，可以知兴衰；以人为镜，可以知得失”，罗马帝国的历史警醒着后人。

翻开基督教初期的历史，一幕幕惊心动魄的往事，给今天的人类留下了鉴证。

从历史上看，正信往往出现在道德衰败、人心腐化的时代，善的力量会直接冲击积存已久的种种恶的因素。在那些专横的统治者看来，任何不遂其心愿的思想、信仰和群体都具有严重的“威胁”，都是予以取缔和打击的目标。
.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年02月04日 1:00 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/29/n11010920.md#1" target="_blank">共产暴政录：“六四屠城”的几个问题</a><br></h3>在天安门广场，一字排开的坦克和装甲车从天安门金水桥向广场驶进驱赶学生，装甲车一路撞倒、辗碎广场上的学生帐篷。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年02月02日 1:00 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/29/n11010874.md#1" target="_blank">共产暴政录：计划生育是毁我中华的屠婴战争（下）</a><br></h3>一胎政策完全是没有法律依据的中共的屠杀中国人的行为。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年01月31日 1:00 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/29/n11010192.md#1" target="_blank">共产暴政录：计划生育是毁我中华的屠婴战争（上）</a><br></h3>中共的暴力计划生育，究竟造成了多少人间惨剧难以统计。其恶行“血债累累，罄竹难书”。这......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年01月29日 5:10 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/25/n11000879.md#1" target="_blank">共产暴政录：文革中究竟死了多少人</a><br></h3>中共官方数字：文革中超过200万人非正常死亡......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年01月27日 8:00 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/25/n11000755.md#1" target="_blank">文革处决纪录：非战争下的中国之最</a><br></h3>审视从“大镇反”到“文革”时期的这种“灭门处决”，中共当局的意图是清楚的，就是给全社会和民众造成震摄及恐惧感。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年01月26日 11:00 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/25/n11000789.md#1" target="_blank">共产暴政录：消灭思想先驱的“一打三反”</a><br></h3>“一打三反”有如83年的严打，极其恐怖，“一打三反”中说错话就关就杀，83年的严打是行为上有些错失就关就杀，笔者推算被杀人数超过十万......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年01月25日 1:09 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/20/n10989886.md#1" target="_blank">共产暴政录：“清理阶级队伍”运动</a><br></h3>一九六八年的“清理阶级队伍” 更甚于六六年八九月份的红八月“红色恐怖”，是文革中死人最多的时期之一　......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年01月21日 3:22 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/16/n10979206.md#1" target="_blank">共产暴政录：“五一六”反革命阴谋集团案</a><br></h3>“五一六”反革命阴谋集团是文革中的大冤案之一，利用运动杀人本就是中共的一贯作法。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年01月17日 4:00 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/16/n10979189.md#1" target="_blank">共产暴政录：许世友文革中的暴行</a><br></h3>省“二办”为了深挖全歼“五一六”，还列出31个问题，只要沾上其中一条，都要戴上“五一六”帽子。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年01月16日 5:15 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/10/n10966582.md#1" target="_blank">林辉：文革一个为妻子报仇的普通军人之死</a><br></h3>翟民山是知道杀人偿命这个理的，但他仍决然地走向这条不归路，实在是因为他看不到在扭曲的社会中，在被压迫下，他还能找到怎样的解决办法。“民不畏死奈何以死惧之”？翟民山以行动印证了这一点，而这样的故事迄今未绝。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年01月11日 4:27 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/10/n10965703.md#1" target="_blank">共产暴政录：广西文革大屠杀事件</a><br></h3>在中共策划组织、煽动和指挥下，由广西军区布置的清查“反团”的屠杀任务，仅钦州地区七个县市被迫害者达22,100余人，致死10,420人。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年01月10日 4:36 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/3/n10950821.md#1" target="_blank">石铭：二十年迫害 中共罪恶累累</a><br></h3>“共产邪灵”就是要使全人类都跌入这样万劫不复的深渊中。只有解体中共邪灵，彻底消灭这个邪恶，迫害才能结束，人类才有真正的自由、尊严和平安！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年01月03日 4:56 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/29/n10939788.md#1" target="_blank">共产暴政录：湖南道县大屠杀</a><br></h3>道县大屠杀，指中共在文革期间，从1967年8月13日到10月17日，历时66天，在湖南省零陵地区道县发生的针对“四类分子”（地主、富农、反革命、坏分子）及其子女的大规模屠杀事件......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年12月29日 3:37 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/22/n10927236.md#1" target="_blank">共产暴政录：文革初北京昌平和大兴县大屠杀</a><br></h3>1966年8月下旬在北京市各城区造成上千人死亡，酿成了所谓“红八月”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年12月23日 4:54 AM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176106_7.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176106.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176106_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176106_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176106_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176106_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176106_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176106_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;8&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176106_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176106_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176106_9.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176106_8.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176106_8.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176106_8.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf1176106_8.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf1176106_8.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
